大豆侵拖咁耐原因係....

觀察一下初選情況
先決定下一步
大家知道呢兩日點做啦

出黎投票

投票投票投票

觀察咗成年都仲要觀察

投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票

投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投

順便幫手 Share：

初選一定要投本土，本土唔贏選黎都無意思